# Feedback do projeto

## O que fiz
- Organizei os componentes na tela com suas seguintes descrições de nomes e valores, consumindo os dados da Api.
incluindo os valores em parcelamento.
- com responsividade de conteúdos até um certo nível de pixels.

## O que não consegui fazer
- adicionar os botões 
- colocar todas as responsividades, como descrito no UX
- adicionar o rodapé

## Considerações finais sobre o projeto
Conte para nós aqui o que você sentiu ao fazer o projeto e quais dificuldades teve ao longo do desenvolvimento...
- Tive algumas dificuldades com a responsividade e poucas com Typescritpt, demorei um pouco de tempo até entender o fluxo de consumo da Url vinda do Bitbucket, 
no inicio o bitbucket me retornou um erro 400, onde encontrei muita dificuldade em resolver me consumiu um tempo, até entender e conseguir soluciona-lo no final.